禁止外國記者進入西藏 中國駐美大使：怕高原反應

據外媒報導，崔天凱日前應邀前往美國公廣電台受訪，被問到會不會允許外國學者、記者前往西藏等地區時，崔天凱表示因為西藏的海拔非常高，當地氣候可能也相當惡劣，因此暫時不建議外人前往；節目主持人追問「若這些惡劣條件都能被克服呢？」崔天凱因此說，「不是所有人都能快速的適應高原氣候」，還說中國要保護環境，因此對外來者人數管制，並稱「如果中國能妥善的『保護』這些東西，非常歡迎來自美國的參觀者」。

除此之外，崔天凱表示包括新疆在內，整個中國都對外國開放，「不過新疆最近有『恐怖主義』的問題，中國政府被迫採取相關措施」，並對外界質疑的「秘密拘留營」作出解釋，稱其實是「職業訓練營」。

D鬼佬爬Mount Everest
文革餘孽支那賤畜刁近平都未出世啦

怕佢生香港腳

爬珠峰十個九個鬼佬

西藏高山反應，新疆天氣乾燥，仲有D咩？

on9

香港可以話濕凍濕熱

西藏海拔又高左 ？

美國幾時話怕支那人唔識英文唔俾移民

天大既笑話

笑撚死

職業訓練營 我屌你

玩到納粹咁

呢個答覆比港共入境處高汁喎, 起碼幽默

好滾動，國家連外個人都照顧周到

佢自己講完會唔會忍唔住笑🤔

怕個鬼佬記者頂唔順香港啲濕凍所以唔批簽證

成個華南都係
華北就乾燥霧狸